［文宣］文宣並唔係內部傳閱

文宣係宣傳，做畀全世界睇，唔係剩係係連登入面，果D叫內部傳閱
我地往往只選擇自己鐘意既資訊去吸收，比如連登，蘋果，IG，NOW。
同樣道理，藍絲/中立鐘意睇香討，BABYCONDOM，大公報，Tvb。
而宣傳，就係要盡量畀最多既人睇到
先不論依班人係咪食古不化無藥可救，文宣要做好，就要畀對家都睇到，等佢地吸引多d反方既論點論據
既然有5毛帝吧會入侵連登，神通廣大既連登仔就應該以彼之道，還施彼身，將文宣戰範圍擴散開去
光復香港，時代革命！

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選